TKO TG Group被洗版

做乜撚野事係咁有人留「/lihkg」
係咪有狗係連登開post叫人禁唔知咩link玩緊野